[無圖] You’ll never walk alone

頭先喺上水站見到張poster，寫住You’ll never walk alone, 好奇睇一睇,原來喺香港撒瑪利亞防止自殺會poster, 想問喺咪提醒猁迷???

係紅磡都見到

利記咁出名有幾咁出奇

無圖真係無圖

...